冷處理呀屌你老母！快啲推8.18喇！

唔好再互屌喇
集中推番8.18先喇

推

818去邊
好似無晒日程咁

推呀

（長文）仲記唔記得咩叫兄弟爬山同不割𥱊

818

818 止黑暴 制警亂

pish

唔好互屌啦，專心幫民陣宣傳 818 大遊行啦，人數好重要！